點睇瑜伽偷拍佬反擊

爆已自，永 DEL POST (2)

真係好撚仆街

睇完腦海出現依個畫面

嗰肥毒撚唔抵得木耳巴冇比人追擊
毒撚真係好可怕
又偷拍又追擊

睇完偷拍相：正一變態佬
睇到自爆樣：正一肥毒窮酸廢禿變態撚樣
木耳事件：肥毒窮酸廢禿變態撚樣正一仆街冚家剷

有冇懶人包 唔係睇得好明

唔知佢見到人地會唔會好自卑

點解個偷拍佬又變態又核突又小氣

肯定會喇
人地有前輩食
佢就淪落到要偷拍